手術前最後一次想你

借朋友ac開post

他不知道也沒說的第一百個我 還記得我們的歌？

聽日我就要做氣管手術
做手術前想放底所有說話包括你
我知你有睇開連登希望你會睇到依篇野
我地已經分開左2個星期
我從來無諗過我會失去你同時間有依個病
依個病除時有生命危險
其實真係幾崩潰下每日都要迫自己堅強面對
每日都會諗你的確好辛苦
其實心里面都知道答案係無得返轉頭
明知分左手無可能再一齊返我都問自己點解仲要咁犯賤去諗有希望
每日都會諗你會唔會有左第二個又會諗你就黎考試啦有無因為我地分手受影響有無食得飽
我又會諗相愛唔係應該互相遷就互相磨合架咩
唔通在乎你既我做錯曬？
唔通對一個人太好對方會唔希罕？
最諗唔通既係我地既感情可以因為你覺得攰啦做唔到啦而瞬間咩都無曬
或者新鮮感過後熱戀過後會變成咁
無論幾負面既野我都諗過曬
我知諗黎係多餘如果可以控制到我都唔想諗你

係住醫院期間你有問候過我每次你搵我我都會好緊張心跳得好快
每次同你對話完我都覺得係折磨自己
又會係度諗你會幾時再搵我呢
有一次你再問我情況點樣
我好決絕唔再應你甚至del左ig我地既相
個晚真係好心痛痛到我氣喘
我喘左好耐甚至要插住氧氣先呼吸到訓到
而你都無再搵過我
我唔知今次既手術會唔會成功
但如果成功既我希望忘記到你做返自己

樓主巴定絲呀？
呢一刻最緊要病好啦，我瓏b話你病好實同你再見面
心態都好重要嫁，唔好咁負啦

喜歡一個人 眼里除了他 甚麼都沒有
就連被傷害也拼命勸自己 挺住
千萬不要死
佛說五百年回眸，才能換來今生的擦肩而過
謝謝你從我的世界路過！
謝謝你陪伴了我！
我會記住我們開心的回憶！
我相信好多人都會覺得我好on9好犯賤
我講出黎唔係想任何人可憐我我只係想講曬出黎舒服啲做最後了斷

絲啊...

唔知講咩好

加油 撐住呀

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去

人生總有起伏 撐住 加油

做完手術冇事再報下喜 要訓先了
多謝大家

感情過左去就唔好沉醉起回憶太耐，好好放
下

加油！

撐住

要堅強d去面對個病 唔好輸比佢
仲有好多朋友會關心你擔心你
冇左段感情一開始係好難過
但最難捱既日子都撐過去 以後就會變好

Get well soon

做完了 暫時冇事

仲以為你死左tim

雖然好衰 但都唔爭氣咁笑左